# Tel-101 (Iniciación a la programación)
### Este repositorio contiene material de estudio para TEL-101 o IWI.

Esta separado en 5 Certamenes

contenidos:
- 2. Variables y sintaxis básica
- 3. Ciclos y condicionalidad
- 4. Funciones y listas
- 5. Manejo de errores
- 6. Edicion y manejo de texto.
- 7. Tuplas y diccionarios

En un futuro el codigo estara comentado y con explicacionesde como hacer cada actividad.

###### Apuntes de Jupyter Notebook aportados por el Profesor Nicolás Torres